立法會開唔到會

班保皇狗屌話立法會被破壞搞到開唔到會
其實唔可以搵第個地方臨時開住會先咩？
一定要係立法會議市廳開咩？
如果真係有好重要既事， 去會展/政總搵個地方開會唔得咩？

個會唔開仲有用過開